中大校巴要買車飛, 否則上唔到車!

唔畀錢想搭霸王車？
咁厚面皮，
你哋係唔係大學生？

zoom 上堂仲搭乜校巴

唔帶口罩上唔到車

落車要早啲禁鐘，如果唔係司機實鬧

係

真

正常就要嗌有落嘅，不過唔想咁礙眼可以撳鐘

試過唔記得叫有落司機飛左站